玩app識人玩到抽唔撚到身

屌你老母 就連自己都嫌自己煩啦

有咩咁好玩

本身無聊flirt下人姐

玩玩下真係會抽唔到身

做乜野 鐘意左人？

唉

少少掛 我都唔知 但係知冇可能又唔捨得抽身走

player死全家

唔係player囉Ching

本身當識網友咁傾計 有時flirt下佢
當時有女朋友 佢反應都一般 甚至抗拒
之後我失戀搵佢傾計 佢反應態度完全變晒
之後大家互flirt過 但係我唔知佢係咩取態
冇可能係因為我係外國

唔好咁快沉住丫Ching
客觀d諗， D app太易識到人， 你可能係佢100個傾開計既人既其中一個咋

我前排識到個女仔，我屌佢做乜唔應機，佢話唔忙到唔係成日應，之後cap圖比我話屋但人都應唔到
但係張圖左上角寫住107個chat unread

最後我走了，不了

個app唔係咩Tinder果啲 唔係咁易contact到對方 雖然你都啱 可能我係100個其中一個 不過我呢刻唔肯相信 求屌醒

你呢啲例子我有聽過 不過佢多數秒回我 後尾我on9 搵得多咗可能佢覺得我chur先有時耐咗覆

我果個直情cap圖畀我睇，幾日內有成百個msg hi佢，但佢全部冇開過咁滯
而家我搵佢佢多數秒回

以前我chur到有個同我提出斷communication 日日傾傾左三四個月最後搞成咁

我入世未深，究竟有107個chat unread係咩一回事

之前又係玩app 出黎見左面 個男仔依家日日打幾十個電話黎 其實佢幾好 同佢相處都舒服 但實在過分aggressive左 有啲怕左佢
利申 真絲

藍絲 打錯自膠

因為我失戀 佢幫我走咗出黎 我都好驚會斷聯繫 搵又怕chur唔搵又怕慢慢冇咗 唉屌

屌又唔係佢邊個 唔鐘意咪唔覆囉

咁瘋狂打電話又誇張咗啲我又冇 佢未覆我都唔會再繼續text既
btw點先唔咁aggressive呢

一開始有新鮮感緊係秒回，傾耐左佢就同其他新仔仔傾啦
唔關你chur唔chur事，係岩既佢自然會主動搵你啦

我都明 咁我都冇話怪佢 宜家講緊我既問題咋嘛

即刻down

留名 求app

一時時喎 咁如果我宜家開始唔再搵佢 佢都唔搵我係咪拜拜

sbt
如何回到當時

107個whatsapp定tinder定其他交友app?

又同個16歲住維也納奧地利妹吹水
佢竟然話諗住報CityU/iEd

拜拜咪拜拜囉
大把女啦呢個世界

呢個故事敎訓， 玩App 識女仔既話
想去馬就要短時間出手，如果唔係新鮮感無左或者佢有第二個人取悅到佢，你就gg了

我果個第一個月月尾就應該搵佢, 但問題佢住幾千公里遠, 暑假先有時間去
最後

相差十萬八千里去唔到馬 本身都唔應該抱有期望

如果我五月先搵佢既, 成件事可能會唔同晒

唔會啦 我係網上識我男朋友個時 我都係外國

番到香港就好似普通情侶咁 而家又long d

如果大家都有興趣嘅發展下 唔好錯過對方

幾時見第一次

屌我真係癲撚左
而家同時同5,6個鬼妹whatsapp

我都唔想錯過 原來暫時共你沒緣分啊屌

有冇機會識到？

果陣受打擊搞到我要係咁上網搵女沖淡個鬱悶咁

點叫“識“？見面？

16,17,18,20,21歲俄妹
16歲蘇格蘭妹
17歲白俄妹
屌我真係走火入魔緊

梗係見面啦 飛去搵佢？叫佢黎香港？

有個會報香港既大學

2個半月左右

點知係冇緣份？ 見過面但都一齊唔到？